休班警否認重複踏腳偷拍裙底 事主准在屏風後作供 案5月開審

休班警否認重複踏腳偷拍裙底 事主准在屏風後作供 案5月開審

撰文： 許家希 發佈日期：2018-03-08 11:39 最後更新日期：2018-03-08 12:06
休班警涉嫌在旺角地鐵站內偷拍女子裙底，被控一項作出有違公德的行為罪，案件今在西九龍裁判法院再提堂。被告不認罪。控方將傳召6名證人，亦要求在審訊期間設置屏風，讓事主在遮擋下作供，同時亦會安排特別通道予事主出入，獲裁判官批准。案件押後至5月23日開審。被告以原有保釋條件候審。
被告英裕泰在西九龍法院否認有違公德的行為罪。（資料圖片）

被告英裕泰（34歲），控罪指他在於2017年1月21日在旺角地鐵站近E出口向上移動的扶手電梯作出猥褻行為，淫褻或令人憎惡的行為，即將其右腳重複地踏至X的裙底範圍內拍攝X的裙底照片。辯方表示徵詢法律意見後，預計審期約3天，辯方稱暫時除被告外並無其他辯方證人。

案件編號：WKCC 203/2018

阿sir偷拍裙底唔撚使你教

佔中壓力引致